[集思廣益] 想買部ipad比老母

屋企部ipad用左好多年
諗住買過部俾老母用 應該買邊隻好
1. ipad pro
2. ipad mini
3. 普通ipad
P.S. 老母平時要黎睇Mytv 同 電影

普通ipad夠la

ipad pro 12.9

一定冇死錯

如果佢唔鍾意坐係枱前面睇的買mini夠, 因為普通ipad太大部就咁用手拎住會好攰，上個月都買左部比阿媽，佢話mini夠用